[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(53)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/12更新)

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

蝦佳成長關注組(2021/2/14更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

第一屆蝦式中文meme制作大賽

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 至憎飲水 絲打

By Haigone 絲打

By 我與我兒 絲打

By 游念慈(池力共鎮) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

By 八哥打手 絲打

By 野餐翼尖(森系) 絲打

By 老爺(吃狗屎) 絲打

By 大個做洗碗 絲打

By airfryer 絲打

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

By 自言自語 絲打

By 30蚊豬展 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By 很巧我也是金牛座 絲打

By 蝦乾(陽春）絲打

By 乾裂起角麵包 絲打

By Photoholic蝦 絲打

By 天國的小納莎 絲打

By 地縛狗 絲打

By Like_Black 絲打

By 右撚冇得住 絲打

第一屆蝦式中文meme制作大賽

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 至憎飲水 絲打

By Haigone 絲打

By 我與我兒 絲打

By 游念慈(池力共鎮) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

By 八哥打手 絲打

By 野餐翼尖(森系) 絲打

By 老爺(吃狗屎) 絲打

By 大個做洗碗 絲打

By airfryer 絲打

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

By 自言自語 絲打

By 30蚊豬展 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By 很巧我也是金牛座 絲打

By 蝦乾(陽春）絲打

By 乾裂起角麵包 絲打

By Photoholic蝦 絲打

By 天國的小納莎 絲打

By 地縛狗 絲打

By Like_Black 絲打

By 右撚冇得住 絲打

By 海洋睪丸陰道遊 絲打

By 蝦佳（扁頭）絲打

By 葡萄牙飯 絲打

By 冇錢交稅 絲打

By RV忠粉！ 絲打

By 椰汁年糕(走薑汁) 絲打

By ftm(負評中） 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By yepi（肥蛙） 絲打

By 肥牛花（爛左） 絲打

By 6粒五星級魚蛋 絲打

By 奧運查理布朗 絲打

By 百里嘉 絲打

By 墨魚小姐 絲打

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

：抄襲：

By kindness 絲打

我本身打算search下網上食譜對比一下係唔係正常
咁都比我隨隨便便搵到蝦乾抄襲
「粉漿可順滑延綿不斷地倒下成一匹絲綢狀」
咁貼切嘅形容果然唔係出自佢本人嘅手筆
source：

出處：
[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

By 藍定凌蒲銘心 絲打
增城係一個地方嚟
只係增城蔗糖出名
所以原作者先用 個標題亦係「增城年糕」
但蝦乾就想扮原創換湯不換藥改名做「古法年糕」
唔係唔得 但仲有冇必要用增城蔗糖呢？
佢自己都後面加咗另外一種糖替換扮到好有研究咁
咁就畀多少少心機del埋增城個名去啦
抄都抄唔叻

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

By 林夏Maid(真身) 絲打

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？
睇片去按此

揾唔翻樓上邊個留言
話佳仔似想星巴掌老母 多過似玩頭髮
即刻劣改咗張gif
繼而 角兒動 武 母

高清版呢邊

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

：企：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

小熊貓典故
By 我與我兒 絲打
早幾年，蝦乾一直key「小熊貓」落馬丁個樣，因為馬丁有份「正經工作」，不想露面

到2018年開始就決定開樣。
蝦乾：yeah! 我的男人

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

15.「我都想 哪有錢😂」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(51)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(52)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

留個俊明先

真。一日一po

辛苦如風絲
一日一Po 是我蝦的不敗記錄

新po又黎留個林俊明

肥牛花留個林俊明～

好正
諗起佢果陣個又柒又嬲樣

留返個俊明先

留名
哈

留名

留林俊明

留個俊名先

留林俊明待笑

Haihai 你Keep 住有高質貨
超強

冇貨了，等絲打接力
蝦乾語錄成千上萬

留明

連續幾日一日一po好爽
雖然追得辛苦 但係每晚都笑到好好訓

新post 留個林俊明
唔該晒如風絲開post

頂你maid maid又搞到我深夜大笑

留個林俊明先 辛苦如風絲

好正
留俊明熊貓
開心乎？

我都比你引得多 整你一次唔過份啦

你同maid maid d meme成日都好好笑
其他絲打都好勁 活用我蝦柒事同語錄

辛苦晒如風
留俊明

辛苦如風絲
新po留名

琴日先52 而家就54

一於帶晒俊明啲gif去kingjer下次個po到
介紹翻比其他人聽 佢係阿乾虐兒共犯

me技窮咗好耐 fb都屙唔出文了
個邊戰場唯有主力攻擊kingjer個村莊
貪佢多膠留言 每次都有人問咩事

只係攻擊kingjer個村莊都夠 辛苦曬呀maid maid

下次一見到Kingjer 出Po
絲打們記得「留俊明」
等Maid maid 同其他絲打繼續接力
增加延續性

追翻幾個post
累！掛！了！

笑死，臨瞓一定入嚟睇
呢到gather到好多高質c 蝦乾想翻身都幾難

又笑到唔洗訓

開得好快仲未追曬之前既po
留名先

終於追到live了
累到爆炸

新po新發現
Prof Ha日日將「好多人」掛在口邊！！！
又話「好多人」想知乜乜乜 又「好多人」問乜乜乜
究竟「好多人」係幾多個人呢？！！！

原來「好多人」係三個人咁多啊！Su菇依呢！
Source：素炊飯

簡直人山人海

我係蝦乾就真係收皮算 咩都唔post都可以一日爆post
多謝各位d memes令我每日更多歡樂

真係好多 多到我都嚇親

追依個post好開心
大家好warm之餘仲學到好多嘢
就快畢業好緊張追post就係relax嘅metime

你轉數好快

追咗三個po 終於live到
最近幾日一日一po真係好顛
累掛了

氣炸鍋留明
雖然呢兩日追po追得好辛苦但同時見到多咗好多新朋友入嚟吹水都好開心希望大家可以繼續keep住度火 等蝦乾一上水就齊齊狙擊或者幫手俾like

有人問我 我就會講 但是無人來

same而家一路温quiz打present PPT一路追po好撚正仲要呢個po大量高質絲打 由育兒煮食打扮日常興趣都有傾到獲益良多

通常做paper做到攰攰地就入嚟
之後臨瞓前再睇到live就開開心心瞓覺準備聽日上堂

打paper打到腦閉塞就會入po叉叉電啲gif真係笑撚死人冇命陪唔想上堂唔想做PPT

條金剛棒load到lag機

好可愛

我由幾個post前已經直接飛去第二頁但呢兩個post啲memes gif又好頂癮忍唔住睇哂

Lm

嘩，咁真係好多喎

好認真睇晒咁多po
真係學咗好多育兒知識

講真蝦乾生得逢時
如果佢唔係早幾年拍YouTube佢根本冇可能做得起
冇學歷冇學識拎住少少Google搵嘅資料就扮代表
真係希望點會着快啲醒覺唔好再俾佢荼毒

*大家

啱啱有靈感，唔知有冇重複

但亦都因為佢開頭做得起 依家先撻得越痛
如果佢從來冇紅過可能會humble d

超級可愛的la-la

頭先post 唔到，試多次先

幾件仔= 狠狠 海量 爆seed 失心瘋
蝦乾真係要重新學吓量詞

不過佢除數好叻
餐桌上嘅食物全部可以除二
每人同一個portion好公平

好好笑

自信的我蝦

其實講真如果佢肯腳踏實地搵份工正正常常做嘢或者真係真心真意做個全職媽媽大家應該唔會咁話佢

真心諗唔明點解啲人係要迷戀着過往嘅光輝
好想同佢講有時有啲嘢唔係強行黎就得
你自己都要付出努力唔好成日諗住不勞而獲
唔好再識少少扮代表

佢咁大個人中英數冇一樣野係好嘅好心佢自己再去進修下啦

得得B要如何再立足

唔知今年會唔會開到破百個post

有得得b加持蝦乾乞人憎程度-1

蝦乾個人係長期活係過去

佢出身窮，又唔係完整家庭大
一路介懷自卑到而家
但又懶唔會發奮去改變
所以先咁撚大個人仲咁自卑變自大
成日酸自己啲好啲出身既朋友
成日比較，想贏人
一係就盲目去追逐一啲人地有既野（桑拿）
一係就要成日搵地方踩人讚自己（仙）
而唔係自己真正想要/啱自己既野

個天都算對佢好
都算俾佢成功到
但唔知足愈做愈冇良心
而家俾人督爆哂佢啲大話，呃人，虐兒野
俾人狙擊
都仲係唔會反省自己
而係想同樣心態繼續落去
活係以前僥倖但又冇珍惜到既光輝度

但老實講，人大左真係冇人care你咩出身
咩出身係冇得揀，有咩好介懷？
但自己未來同幸福就可以揀，應該要為此而努力
所以心態真係好重要

依度啲絲打真係創意無限 啲gif好好笑

長到好恐怖

留個林俊明先

笑死

阿哥早晨

早晨呀盲公

多謝如風絲

留個俊明先

正皮留個林俊明
一日一post 意想不到吧

一瞓醒就要笑

痴線！三個！
已經同佢啲rv數量一樣咁多啦!
一定要狠狠地拍片 塞錢落班蟻民個袋

以依幾日嘅速度計 二百都無難度

留個俊明

好多人留名

除非佢宣佈引退，正式收皮
否則佢一出story/post/片，都會被我地追擊

起身訓醒留個閪熊貓先

終於live

好期待佢po野

搭緊車返工 入嚟留個俊名先
今日星期五 蝦姐係咪要出年糕片喇

如果唔係比絲打踢爆我蝦plagiarism，可能真係今日

上個po未追完
留住林俊名先
今晚我蝦係咪會出片比我地見糕飲水

一瞓醒已經53
究竟我瞓咗幾耐

其實佢教嗰啲食譜根本YouTube大把人都教過
留言問佢拎食譜嗰啲人真係好搞笑

依家喺度諗
究竟啲人係真心想學 定係留名食花生

lm

雖然d comment係公開
但條片好心就遮返人地個名啦

救命笑死人你地真係創意無限

佢梗係迷戀啦，以前啲錢咁易搵
相信佢好難正正經經咁搵份工，求神拜佛盲公好好地返工

我每日都喺度等，佢都消失咗足足四日，
希望今日有

一日一post追到好夜先瞓呀

預備定下年架

佢要話比大家知有真實嘅妹豬問佢㗎
如果呢三位睇緊呢個post會想搵窿捐

今日係最期待嘅星期五， happy friday!! TGIF

幾時先有YouTube 新片
睇緊學整古法重椰走薑年糕

隻臭蝦而家艾豬留言唔畀留
然後第時啲post較到全白做背景

其實關於角仔果堆生產日記 你問我答 執走佬袋
大把人之前拍過
真係唔洗專家口吻教人

俾呢度班絲打踢爆左抄襲後要改食譜如無意外應該下年出

各位嘅堅持真係好撚勁
support

佢夾硬屈好多人問吖嘛，好多人想佢拍吖嘛

真Binc

Me擔心角仔

只係一日無睇, 咁快就53

雞腳黎留個俊明先
上個po都未追哂

唔好話ftm，我都累掛了

新人留名先

志在推post
ftm仲未起身呀仲未負皮人嘅 我地今日等你出seminar呀唔好走數

點解要叫蝦乾做ftm?

lshm留小熊貓

因為佢full time mon-post

出完meme gif 好多新人留林俊明
蝦乾應該日日嬲到出煙 然後狠狠地派負皮
之後就累！透！了！

佢無哂sponsor 除左湊仔 都無其他野可能做

*可以

今日星期五係咪有seminar,好學的我表示期待

坐等古法重椰走薑汁年糕seminar

雖然我唔太鍾意食年糕
但ProHA教我就會學 求求Pro Ha今日up 片

我都唔鍾意食薑汁架

佢我自稱工人姐姐未黎前係fulltime mom

輕推一下

仲係得得b

Tinky Winky: 蝦公
Dipsy: Maid
Lala:蝦乾
Po: 佳仔

似乎開始有得得B 疲勞
咁我地睇下動物界蝦乾又好無先

大家覺得今晚有無片睇
等睇prof ha年糕教學
prof ha皮已收唔會有片睇

啱啱見到林作個核突佬賤賣緊佢阿媽啲Chanel手袋首飾，即刻諗起蝦果對孖C耳環

再唔出片就會永遠消失係KOL界我係蝦教授就點都會出賺下views都好

成班失學兒童等緊你呀蝦教授

啱啱聽完母乳講座
姑娘話，BB 一歲前個腦仔係會發育大一倍，所以頭一年的營養好重要架！

我即刻挂住角仔
唔知佢食唔食得飽呢？唔夠營養個腦仔發育會唔好㗎！

通常聰明既小朋友都係好多野問好煩
蝦乾只想要一個唔吵鬧唔百厭既小朋友

距離我入黑房訓覺仲有6個鐘
而家應該係張stokke上高等食藍色柔順劑

呢份工好啱我蝦呀!
打卡達人

痴線得得蝦

即刻諗起呢個金球

下次影既要影到長腿又唔會犧牲金球

呢個係正負零定dyson？

絲打加油
呢個po真係無限咁多話題 上個po仲開埋感情台

有心搵靠google都可以搵到好多料 係蝦乾睇完google search results page 1當自己搵夠料

蝦乾煮食現場

原來佢對淘寶boots出場率都幾高

宜家一日一post
就算兩日一個post
6月前都肯定破百

係囉 幾時出呀

賭佢初十五（26/2）先出
可以食住元宵節

就算佢唔伸個龜頭出黎俾我地追擊我地都可以考古考到佢破百 柒事一鑼鑼

我諗佢虎年之前出到都已經要偷笑
要好好珍惜prof ha嘅seminar

延續性

Tinky Winky完美演繹到蝦公對啲乾包嘅厭惡

開到一百我再update翻呢張meme

諗起我蝦見到d meme嬲到震再負評到媽媽手就覺得好興奮
Mon po蝦今日比o左飽飯佳仔食未吖

撚有湊仔咩
蝦姐全日金精火眼mon連登 加食訓痾 都累透了

好高汁

佢話自己係full time mum
但有maid跪起到幫手做家務
仔又成日放入黑房

追唔切post

咁落40粒杞子又得唔得呢

唔健康都唔緊要，唔吵鬧就得

有冇辦法整到d年糕北歐風？
同佢屋企一樣色嗰種
用白糖，唔好用蓆糖（*唔好睇）

加水令個糕睇起上嚟大份d

做有大把me time
睇狼人殺 玩board game
當然仲有全日芒po啦

係正Rosewood隔離 同佢個廁所夠晒近
夏子婷可以寓工作於娛樂 入屎坑打卡啦

Youtube search蝦乾大名..
第1/3條片都係藍絲阿叔話呢班kol媽媽

仲要放喺LC碟上面

藍絲阿叔條片19833 views就嚟兩萬到底有幾多人知虐兒蝦嘅事跡條沖涼片9647 views逼近一萬大關我蝦就！是！紅！

LC倉底貨配淘寶北歐風糕

以前教授遲咗上堂都會say sorry㗎，而家呢可憐一班莘莘學子

教授幾時再上堂

呢兩日睇meme笑到我眼瞓都變精神

呢個po開得仲快過火箭 樓主辛苦晒

好多人問我點樣可以做出有個人風味的年糕
哈，真是問對人了！
我一直覺得傳統年糕的顏色太深沉，不夠療癒
所以研製了獨家原創的「北歐風唯美年糕」
意想不到吧！
好，計劃書已寫好
那，就動手吧

材料(可做一底細圓形)：
500g 糯米粉
100g 粘米粉
500g 白糖
500g 水
600ml 椰漿
*唔好落蔗糖，唔靚*

做法：
1. 用上所有水再狠狠地加上白糖，放進LC 煲內
開上小火把糖煲溶(看著小泡泡冒出，很感動)
2. 把糯米粉及粘米粉倒進大碗中，均勻攪拌，混合一下
3. 過篩三次，做出白雪般細軟的質感
4. 趁著白糖水還熱時，倒入綿綿的粉中
5. 帶著充滿暖意的雙手仔細地搓揉麵團，這步驟需要相當的技巧，要不然很容易弄至媽媽手呢
6. 麵團維持搓揉，一直搓到晨光初露即完成
7. 然後加入椰汁，不用猶豫，就全倒入吧！
8. 順時針攪拌15 分鐘
9. 攪拌至流質感，有如沒有完全關掉的水龍頭流出來的水滴般，便為之高質
10. 預備美美的圓盤，輕輕塗上薄薄的油(量要極少，怕肥)
11. 把粉漿倒進，不用蓋著，蒸約4 小時
12. 放涼後，散發著北歐風的「圓」美年糕即完成

#AliceInKitchen #來跟我做北歐風廚娘
#小熊貓也被這年糕的美態震懾了
#吃起來果然就是濃！甜！

注意，唔好學

睇錯咗狼虎之年

強烈要求下次開新post擺最頂

一日內可以完成？累！掛！了！

是的
只是難在需要通宵達旦一直搓粉至天亮
因為同時吸收了月光及日光的麵團會更晶瑩剔透
達到美學的巔峰

呢集班得得b勁q
話lulu壞q左整左勁多餅 d餅多到成坐山咁但佢地唔想食
同蝦乾d乾爭爭料理差唔多咁劣

自家製古法重椰汁明目年糕！！
絕對係Pro HA自家創作食譜

到時就唔會有人寸Pro HA抄襲/無落ref
因為只有Pro HA既食譜先會強調係40粒杞子

#本人對美學有極高要求

我都係小朋友個時睇過好深印象

啲形容煩膠到

點搵呀佢
得HD學歷點搵到以前個收入呀
又唔識日文、英文
中文又寫到1999

睇食譜見到呢啲即刻唔想整
食譜要簡而精 要咁多形容詞把撚咩

冇㗎喇老婆注定做蛀米大蟲 得我擔起成頭家

因為蝦乾有出過書
教授上身嘅佢寫食譜都寫到出小說咁

要睇好浮誇嘅文筆點解唔睇其他作家，要睇我老婆抄人嘅食譜

佢以為十萬八萬一個月......
正經打工邊有可能啊仲要佢咁既學歷

純好奇一問. 佢全盛時期其實可以月入幾多呢

好睇佢一個月產量有幾多
唔知佢之前exact rate幾多

其他同行pkj/dingding
一個post幾千到一皮
片就幾萬up

以前都幾風光
去美國坐business又出書又開講座

而家畀佢出黎做嘢 頂多兩萬一個月
以前出一出event 影張相po ig已經有
仲有小糖 佢根本唔洗做啲咩

兩萬都俾多佢中文又累贅英文錯漏百出學歷又唔係特別好做少少嘢就累掛了

你老婆係正常嘅，哩到就唔會開到53 啦

喂，佢仲未起身咩？未見負評嘅？
莫非真係今晚出片？

佢一開口就得罪曬啲同事試用都過唔到喇

係咪架 唔好氹我開心

又諗起佳仔請請乞奶飲

幾個鐘唔見人啦喎
好期待呀

係就好呀 畢竟都等咗佢咁多個月

蝦仔

哈哈好笑

$50比佢食個飯我都覺得比多左
佢連你出糧比佢都會搵位入你 踩你串你
呢啲人真係比佢當比乞衣

仲要三十歲人又冇咩姿色，都唔知佢有咩優點
憑咩可以永遠都係一副高高在上嘅姿態對所有入

所有人，typo

佢以前份工 推得佢太高
要佢做翻普通人 佢點肯

不過佢數口幾勁 痴線十蚊五隻
可以考慮下同盲公一齊入大貓做

佢以前做咩咁巴弊

咁又好難怪不停想試水溫突下個頭出黎
14萬固定FOLLOWERS都成為一生一大成就啦
求其9UP下 唔識人地牌子就叫人GOOGLE 咁就有條片喎
改人地食譜又話家傳古早乜乜乜
一條片插十9幾個廣告 發達不是夢啊 又可以買多個CHLOE FING下 然後又開箱文加片
沒完沒了 完美人生

如果佢發片 有無人可以BACK UP去第2個CHANNEL 唔想比VIEW佢賺

推

佢咪即管復出囉 做野咁是是旦旦 工作態度那西
實大把錯處等住我地去捉

呢個世代都係好片面咁我睇你好 你睇我好架啦
等如我初到都唔知mmm咁養佢女法令佢發展遲緩 不過都冇brand肯用佢佢都係等收皮

死雞撐飯蓋KOL

喺街笑出聲比隔離望著

點解我又係公海見到呢個做左熱門

呢類Po係吸引最多like，實有無知妹妹仔覺得「哇一家三口住奧運，老公做銀行，自己唔洗番工又有得買名牌」已經係理想中嘅幸福家庭。其實呢啲家庭香港一地都係，只係呀蝦鍾意不斷強調，搞到妹妹仔以為好特別好幸運

佢呢兩年番唔到身就無乜用
其他同齡kol branding做得好過佢
市場又keep住有後生過佢靚過佢嘅新人加入
人老珠黃嘅脫節師奶一個
pr公司寧願揀啲後生啲嘅influencer啦

其實我唔會care蝦姐ig仲可以r到幾多個like
只要pr朋友繼續睇連登呢個po 就唔會再派sponsor比佢
蝦姐最差係 佢唔會自費做任何野(eg. giveaway, product review)
佢而家堆日常ig story都係sell角仔同sell自己係廚娘
佢follower跌 除左湊仔差 我相信有少部分妹豬係覺得悶 失去興趣 因為佢地係想睇fashion/beauty呢排買咩袋 多過一個唔可愛bb

利申:妹豬果時開始鍾意睇老泥m 因為好有童話愛情feel 又好似識扮下靚
之後見佢湊女on99就unfollow左

好似chanel耳環之後就再無新名牌 哈哈好笑
我蝦:買咩名牌呀???? 哪有錢!

係咪00高達 我好鐘意睇

喂呀出去買一買野啫 見到呢個食譜差d真係以為蝦乾寫
pro ha 你好勁

搞到好想重溫得得b

呢集我都好有印象細個見到d餅好似好正咁

不如你幫我比吖，多謝你先🙂

我都係
有無話邊集係強烈推薦必睇架

唔肯自費其實真係其中一個致命傷
佢以前做BE令佢儲咗人氣識落咗班PR
只要佢有followers有view都有禮物收
佢根本就係不勞而獲
反觀其他KOL 無論主打邊個主題
其實都係揼本拍嘢同自費試products起家
真係唔好以為youtube易撈啦
而家跌到落谷底仲要唔識自救喇

又諗起個108yen刀叉giveaway

我蝦係話無慾望呀

你話想整白色年糕嘛
咪寫囉唔係點姐
(蝦乾金句，唔好嬲)

聲稱要用係蝦仔身上

佢有㗎 之前story出自己用mediheal個泡泡面膜 然後有人去mediheal fb留言 係印尼個page覆無同呀蝦合作

挑頂Dior帽仔仲係大戶人家買難為蝦姐係story句句講嘢有骨串大戶人家

之前睇某個Youtuber話有啲廠商會死都唔認有賣廣告，但同期又會咁啱連續幾個youtuber都會出片講同一樣product

噚晚整肉醬千層麵，諗起有絲打講過蝦乾有片，煮肉醬時望下佢段片，佢最後教煮多啲放冰格個做法應該係同我跟嘅食譜同一個Source，大家都係唔用罐頭蕃茄，但佢畀人地少放左好多蕃茄，人地二人份放落五個，佢三人份落三個，同埋冇加雞湯，所以佢個食譜應該係冇味嘅。

你考起我了

我都係入左Cloud Blue，咁唔北歐風嘅色應該唔會同我蝦撞袋

係HKD $16刀叉

仲要上佢office攞

車錢都蝕埋畀佢 真係多謝曬

Pro HA最揼本係嗰啲淘寶開箱大學生文青look七日穿搭法

佢畀足錢去淘架

未必係自費架
可能係交比pr 公司搞 pr鳩派
公司咪會覆冇同呢個人合作

蝦乾點會出story話比人知用唔係貴野既mask吖
似係嗰時咁霉仲有人寄既比佢
佢仲唔即使撻上面表忠咩
盒不名眼影佢都上手試色 佢以為邊會
仲要串鳩clarins一早用緊啲products clarins送得遲

啱 佢根本完全0成本起家
亦唔見有投資啲咩繼續run KOL依盤生意
錢又唔投放 知識又唔長進
有乜好睇

諗起絲打po果幅剋夫面相
只享夫，不幫夫

但啲蝦衛兵話我地酸佢好心啦
呢度有幾個名我成日喺手袋台見到 L媽媽最近買左個新金球 個個都可以拎錢出黎買high end 唔似蝦咁窮酸

好想知有邊啲蠢人會跟媽咪啲煮食片黎煮醫院餐都好餸過蝦廚娘啲大餐

有菜有肉有飯仲有啖湯水飲下醫院啲伙食仲好過你媽咪煮遲啲你翻小學分分鐘有媽媽嘅愛心飯盒

49超精彩

好記得以前杯loreal group同追擊啲kol
啲pr 同啲fans話 我地唔係target group買唔起
化妝品post 一車車絲打成箱high end化妝品買完用都用唔切 未開/淨儲

郁啲就話人買唔起葡萄佢地

我想知呢度有無人買過佢介紹過既野
即係咩+-0呀，麵包機蒸焗爐個d
係咪全部都係伏

佳仔乜你個飯盒咁似嘔吐物既

好似幾多絲打買過佢把梳

不了 我寧願食活力午餐啲霉椰菜 霉餐包至少有嘢擺入口咬下
我媽咪煮嗰啲溝哂兩桶水落去 食完等於冇食 唔洗預我

三人份落三個
淡過茶餐廳D 例湯

收皮啦 而家大學生都買得起chanel dior 真係翻下補習 翻下sales就搵到嗰筆錢 而且學生係最冇負擔嘅一群人 最捨得洗錢
我唔洗酸佢啲呃翻黎嘅錢

即刻追先
唔該絲打

陣間煮埋啲藍色粥 餿水餅比我食
發緊育就整個軍訓餐
大個得米4都似

我買過廢到仆街
直髮嗰陣佢唔夠力整內彎
曲髮嗰陣又用唔著
自然攣嗰啲位更加唔夠力
仆街買左幾年用唔到10次

色水都唔啱啦，北歐風肉醬千層麵

我有諗過蝦乾個化妝袋係咪全部都係PR禮物
佢咁孤寒唔似會捨得買名牌化妝品

伏到爆炸後尾唔知係邊度睇原來蝦姐用另一個brand

蝦仔愛心午餐(加水)

我自問唔識煮飯
煮得最多就係公仔麵
都唔會諗到加水落隻蛋令佢大份啲
已經唔係窮酸 係冇常識
佢廿幾年黎到底係點過 係咪讀屎片

L媽媽呢排等生仔 悶到買埋黑色chanel 19
邊個要酸蝦乾買大大個chloe celine loewe
btw祝L媽媽生b順利

問左老公
係00高達

或者佢搵到十蚊五個蕃茄先可以狠狠地買

應該係啦 呢個唔係迪尼亞咩

我冇追開 等其他絲打介紹

伯伯個頭型超靚

L媽媽生完之後記住上黎update我地個仔幾多磅 祝個仔肥肥白白

係176蚊嘅幾多倍？

會唔會係家傳秘方嚟

係 搞到而家又想睇翻 開翻學好撚悶 連登又冇其他post好追 都係中意留喺度

咁嘅話佢成家都冇腦 窮極都唔會諗到加水 豉油撈飯呢啲就聽過

CD rom手機劣改 留個小熊貓先

咁大個女真係只聽過加奶炒滑蛋
斷估佢唔會以為奶同水係interchangeable下話

你食咗林俊明成年嘅份量

十蚊三個既蕃茄都無茄味啦
邊會有十蚊五個茄架

咁不如去麥記拿幾包茄汁

佢覺得都係液體就interchangeable
你睇下個年糕整到咁就知啦

識貨Cloud Blue隻色好特別好靚

炒蛋聽過加雞湯 奶 花奶都聽過
係冇聽過加水
佢on9 油又唔落 懷疑佢真係活在過去
覺得油=十惡不赦 脂肪=罪惡溫床
其實2021年了 上下網research係咪好難

我鐘意加雞湯蒸雞蛋或者再追加瑤柱少入廚房唔知係咪正常做法

林俊明平日lunch都可以食下肉
而家大貓WFH佢肉都冇得食
日日食碳水化合物食到吹漲咁

蒸水蛋我屋企都係落雞湯
老母有好多花款 有時會落瘦肉 瑤柱
我老豆會整三色水蛋 雞蛋鹹蛋皮蛋 勁好味 賣相又靚
蒸水蛋嗰日可以食3碗飯
不過蝦乾做節就乾蒸水蛋 痴線

絲打係咪指hku拍果條片？

古法炒蛋

正常架 加雞湯咪有鮮味 同埋雞湯有咸味嘛 通常加水就落鹽調味

不過好耐之前 我睇唔知乜教炒蛋 係加水 煮到成pat水 水汪汪到以後唔再加水煮

佢教人加水真係嚇到面青

岩喎 佢係真心膠

我驚哩到D 絲打一曬就嚇親蝦乾同班忠粉喎

蒸蛋落雞湯我屋企都會

三色蛋送飯好味

唔知遲啲我翻playgroup kindergarten 媽咪會準備啲咩snacks比我
魚仔餅？蔬菜薯條？定佢整嘅藍色粥？雪藏蔬菜餅？
定連snacks都唔會準備 食學校提供嘅茶點 唔好浪費啲學費！

我呀，諗起都柒
仲要嗌埋個Fd 一齊買
兩個返去用完一次無掂過

男人老狗無肉食都幾慘 男友去茶記都必點雜扒鐵板餐

其實我冇睇全套 跳住跳住咁睇 而家唔太記得劇情可以由頭追翻
btw我覺得神谷浩史配迪尼亞好正

帶中出muffin黎同你地班小學雞上性教育
順便推廣人間威而鋼

佢個個冷衫個套好似阿婆

好彩我屋企兩老都識煮飯 咁多年咁多日都好好餸 自己讀uni就晚晚takeaway 公仔麵 有時有hallmates煮飯叫埋我食咁
希望第時角仔識煮飯 喺你老母嘅淫威下你都好難生存

拿佢真係好中意蒸水蛋ga下餐餐都蒸水蛋

3歲開始食秋葵 大個屌女唔閉翳

我蝦憑腦袋煮餸㗎！（which佢冇但佢好似唔知）

明思關注虐兒行為

性早熟唔係會更快更年期嘅咩

真係神劇 最鐘意剎那 決定陣間開翻黎睇

仲有最中意改人地d recipe扮原創
所以餐餐都煮啲柒野出黎 白色紅桃粿笑死
話明紅桃 可以一啲色都冇

加埋一開波個回眸真係不得了
自以為風情萬種

有人喺佢條yt片咁講

快過我明思都話要關注！

真係 第一套衫落club咁
同hku都格格不入 顯得佢好污濁

佢D穿搭真係搞唔掂
第一套衫想點

冇讀過u唔知啲u culture係點
其實啲undergrad喺campus個個都好隨性 著頹t短褲only

嗚 佢仲要慢鏡
哪來的自信

佢唔洗味 個樣似就得
麥記茄汁都要好多包 依加一包一蚊嫁 想逼死我蝦咩

最鐘意扮自己做唔到既野
大學生又扮
中環OL又扮
女上司又扮

最慘仲要唔似

得啦知你廢青啦

好mean 但個gif 真係睇到忍唔住拎遠啲部電話佢個自信樣真係

我蝦仲未肯面對自己係asso grad唔係poly大學生既事實 會唔會遲啲呃埋佳仔爹哋媽咪係大學同學架

被KOL受騙的童年

你就好啦，呀蝦買一舊$176嘅肉已經牙痛咁嘅聲架啦

我有時會落雞湯加豆腐蝦仁一齊蒸 好好味
又靚又有營養

似層相識

拖鞋 + O camp tee 根本係校服

我蝦平時炒蛋都淨係加水 蒸水蛋就緊係淨係落水啦

仲有上莊件風䄛 日日都係著呢啲

有關注呢單新聞 真係好痴線 係虐打個小朋友 走埋

但佢冷衫果套個樣好L自信 好尷尬

佢chok樣行路行到好似頸椎有事咁

成塊面三尖八角 仲要顯得好老

落club 著到咁，會唔會未入去就畀人攔住

係啊
可惜我U嗰陣無睇到
（不過我無乜自信會著到咁係學校
而家雖然partime學生 有重返校園既機會
又只能zoon上堂無機會

話時話 嗰慢鏡真係好救命
嚇到嗰心都離一離

蒸水蛋我會落牛奶
花甲蒸水蛋就落鰹魚湯
花雕蟹蒸水蛋就落雞湯

其實都無咩所謂，總之唔會有人加水

同埋讀u都好細個
邊有人著到咁老

頂盡似admin staff
但人地會著得莊重啲冇咁出街衫囉

蝦乾應該整件理大High Dip 理大媒體
再加條Ocamp褲
呢啲先係ootd架嘛 笑死佢係咪睇得TVB太多 十年前TVB拍大學生啲劇好似都真係著到咁誇

同意啊 入唔入到都成問題

抄低筆記先 prof ha好有研究

未讀過大學
其實d女會唔會鬥名牌袋

Campus d staff好多師奶 都係t shirt老牛
有啲會著得莊重啲 就好似阿蝦幻想嘅中環ol look囉
總之冇人著到佢咁娘....

係，唔講都唔記得回憶翻曬黎

俾我知道邊條仆街陷家產俾佢自信勇氣我一定
冷衫個張行路都企唔直，打扮同pose都超out，仲以為係90年代既夜總會，佢竟然話係香港大學look
攞開汽球同45度角開眼側頭個種扮不經意扮純情真係令我好想嘔！好想嘔呀

其他大學唔知
不過我喺鄉村大學就好少見 通常都係拎莊totebag 周圍鳩派嘅tote bag 或者自己啲backpack
就算有名牌袋都唔會有人留意大學大把有錢人

佢拍呢條片個caption好似係「我就是豪門」的氣勢

佢個look係30幾40歲讀master都唔會着
加埋佢個樣 又老又leung
果然未讀過U

起碼我讀果間/科無呢個風氣，男女都好樸素都係孭下背囊tote bag咁

我未見過 個個返學都好頹 妝都未必化齊可能畫條眉就算 尤其上9點 邊有心機鬥袋

冇咩見過 大家都好貼地 著衫都好causal
唔會成隻雀咁

屌！
我終於諗到媽咪啲大學生ootd喺邊度黎嘅inspiration
成日諗 冇讀過大學嘅佢又點知啲大學生點著呢？唔通日日喺唔同大學睇人著衫？
應該係inspired by NDS 如果要我數咩人會著得咁柒 我淨係諗到NDS
媽咪果然係藍屍支那婆

冷衫look諗起以前摺lib見到嘅NDS

蝦乾想像：「我就是豪門」
實際效果：「Hello老細～我係豪門夜總會既丫力屎呀」

真 我大學時真係買得最多名牌最捨得洗錢
返左工後頹曬

有化妝算係咁，翻10點前嘅堂，男嘅有剃鬚，女嘅有畫眉當贏左

佢似黎睇親戚grad個啲大媽

有女會用名牌袋，不過真係唔多(有都係大陸人用)
香港大部份都係布袋或者背囊然後拎住部notebook

hku唔頹著 就係abc style 邊有人著到咁話校園風

我只係個普通師奶仔
哩到D 絲打先係卧虎藏龍

支那啲u都唔咁著啦 啲支那妹都個個韓風歐美風

佢行路嗰下個姿勢勁怪，好似訓黎頸

有嘅 但唔多 同埋唔會係好貴嘅款
會feel都平時出街都係差唔多look
唔係因為返學特登同人鬥所以孭名牌囉

真 上8半真係頭都唔梳就沖出hall去上堂 著睡衣出去算

佢唔係high dip咩？
High dip係唔係都係喺紅磚上堂？
點唔知到無乜人會著到咁YouTube 教嘅咁
佢純粹想扮貼地啫

似係「我來自羅湖」咋喎

成間大學過萬人 邊個得閒留意你 一間lecture hall都坐200人啦
如果媽咪讀u一定日日拎Chloe celine 加對Chloe鞋 notebook都唔拎

我friend好似喺西九上堂？定佢嗰個係asso？我都唔知
不過asso 同讀u衣著上都唔會有分別
媽咪可能讀high dip嗰陣就已經以為自己啲支那taste著得好靚

以前有個同學日日都係戰鬥格
著到勁靚化哂妝孭LV返學

我哋全部女同學都好佩服佢
返09都可以日日執到咁正 非常佩服佢既毅力

之後有次見到伯母都係孭住同款LV袋
然後嗰日位女同學就只係孭住個COACH

我哋估計位女同學平時應該係靜雞雞孭媽媽嗰袋返學

因為嗰日我哋一望住女同學嗰袋轉左牌子
佢嗰樣好唔自在

唔係無人著靚啲返學既
但一般就係嗰日有街去會執正啲囉
日日都著到咁靚比較少

長冷衫 + belt, 其實而家有冇人會咁著？

我search倒有呢d look, 唔知香港興唔興?
點樣先會襯得好睇?

我諗緊佢加完水果下係多咗個量，但炒果時啲水都係會蒸發㗎，咁唔係=無加水咩？

冇hall住既同學更加唔可能有咩打扮
上咁早瞓多陣仲好啦

依家我唔知啲大學生係點
我讀嗰陣個個都係撲素求其著，因為返學都係趕頭趕命
除非知道個同事係有啲錢好識打扮或者係大陸人有家底
否則無啦啦著到成隻雀+名牌，都會比人估課後...

霉蝦乾

支那妹成身名牌
佢唔係大户人家扮唔到

我有試過但係著著下件衫會向上攝搞到好似有車呔肚腩+下身就黎走光咁

應該就黎冇wfh喇
好多公司都回復正常
到時就會好多人見到林俊明盧山真面目
希望到時有人爆料啦

或者真係識嗰條友知佢平時會襯哂衫咁出街囉
基本上都係頹著架啦
要出街嘅話
有hall住 落堂咪翻hall換
冇hall住 咪平時出街嘅衣著
臭蝦好撚leung

Poly asso speed先分西九hkcc campus同紅磡hkcc上堂
如果hd係紅磚個邊上堂

前hkcc speed人 朋友就係hd

佢hd咁即係同polyu share campus
會見唔到poly d人點著架咩
就算係讀textile(?) 定itc嗰啲都好有style 唔係大媽feel架喎

Sorry唔熟polyu 9up

角仔未來返學飯盒餐單：
星期一：椰菜炒魚蛋飯
星期二：炒蛋（加水加salt and pepper)+白灼原條秋葵+飯
星期三：肉醬意粉（過熟發泡斷裂粉+少肉少蕃茄）
星期四：蝦式素炊飯
星期五：咖喱魚蛋魷魚蘿蔔（2粒六星級魚蛋，少魷魚）+飯

*Per meal = 6粒六星級魚蛋/3 人=2粒六星級魚蛋

角仔，請珍惜可以吃肉嘅機會

有時真係唔係買唔起 係有其他原因所以唔買

感覺高瘦、修長薄身型會啱feel d
冷衫增加重量感、腰帶勾勒返葫蘆曲線
反而本身已經係S型身材/短厚身會冇咁易帶出呢種高貴感
好易變俗氣又臃腫

利:個人觀感

Hd都係紅磡上堂
我果科無人鬥名牌架喎
計返同蝦乾俊明有同時間係度讀書

丫力屎
頂你笑死我
有聲！！！！

十蚊五個蕃茄是不存在的 大西北街市收工價都唔會有

炒蛋加水(縮水)屌佢咁都諗得出真係天才嚟

個時讀書都有去拉把同揾fd
Polyu個邊好casual
牛記笠記多 好少成隻雀咁
佢個自信款更少見啦

深水埗街市7點應該買到$5/3個

佢個樣真係好老
有啲女仔係靚 會睇落起大個啲
佢係好老態 低炒側面個面型好削好老

我屋企係瑤柱蒸水蛋倒埋啲瑤柱水落去

望左兩眼先見到盲公個樣

你知唔知瑤柱好貴 老婆邊度捨得食 仲要攞嚟蒸水蛋
老婆蒸水蛋加好多水同豉油㗎咋

有中同讀緊poly design
佢開左ootd ig 日日都唔同style 文青 日系 abc都有 好識襯衫好靚
我成日抄佢

個個上堂淨係望自己部電話 鬼得閒望你咩

唔係點做廚娘，怎能在家立足！

其實煮野咁慳皮煮出來冇味不如唔好煮
煮野唔係要真係落多d料豐富d好味d咩
蝦乾可唔可以咪再浪費/教人浪費食物

呀蝦隻冷衫個手袖位
鬆拋拋fing下fing下咁
冇計啦 佢冇著個好/正常野
（但其實u記求其買件都好過佢）

呀你都啱係有啲staff都頹look
不過真係冇人著佢呢種style

呀蝦真係做乜錯乜

佢真係好井底
自己唔係亦冇可能會係大學生，中環OL
大學生都唔會淘寶衫咁cheap 啦
個個好似佢咁鐘意有毒衫咩
佢最OL 果對RV鞋又拎黎做褂鞋/飲鞋
真係咪咁搞自暴其短啦

佢不如介紹冇job 接既ftm 著咩好啦
咁佢啲淘寶就啱feel 啦

唔怪之得蝦乾覺得正常蕃茄貴

其實都講咗50幾個po
有無人講得出蝦乾有咩長處/做得好嘅地方

我覺得佢面好削
但係下巴唔尖 反而好方

我心目中嘅下巴尖尖係咁樣嘅
特登搵張舊相
今日今日個個女明星唔尖都整到尖

我屋企用元貝仔/碎瑤柱 唔算好貴 不過我哋蒸一次會落勁多

做得好：冇借人哋啲袋扮係自己嘅影相

豪門但成身羅湖味淘寶衫
真係NDS都會笑9佢

件冷衫

呢啲嘢呢 要靠我老母過年嘅時候爆seed先有
平時冇㗎 你估我哋市區奧運屋企係正常屋企長期都會有呢啲咩

正常人會諗多料好食啲 但蝦乾唔係正常人

好鍾意張開嘴回眸

我係湯渣黎咋

孤寒鐸縮小家慳家，持家有道

做反面教材

可唔可以話俾我個佢條頸咩事？
影到又長又粗莊都Po

同個頭一樣闊

強迫症表示想剪左佢左手邊pat頭髮唔嗲唔吊咁貼係嘴唇邊仲要痴埋啲唇膏上去合埋把口啦唔覺得有風情萬種嘅feel

可能係P左小顏

我蝦既時尚觸覺就是車！禍！

Sem尾臨考試present直頭越著越頹

你地好乖呀
我讀果時有住hall, 大家凌晨訓中午先起到身, 大家係走晒堂唔番學架 (好孩子唔好學)
有時要上tutorial, 起到身番學都算係咁啦, 是但t shirt, soc 褸踢拖就算, 邊有人care著乜
high table 時女肯著條裙, 男肯著裇衫已經好莊重
所以係學校, 我地係著得好樸素架

呢位網民行得好前
蝦乾真係出返去rosewood廁所打卡

好識慳錢 10蚊5隻雞腳

果時真係有好多hku學生返a&f hollister part time
蝦乾果堆ootd搞到個學生老了十歲咁

飯商午餐都係$18-20一盒je, 蝦姐求吓你比佳仔買飯啦

呢位阿叔可能都係著住rv鞋追巴士

好正
希望mon po 蝦睇哂呢啲gif

痴線！自己煮5蚊餐！
20蚊小數目 你比我媽咪吖！

但計返車錢係打和甚至係貴左

20蚊比佢媽可以煮足一星期飯盒呀

我老了仲停留緊係abc年代
想問依家真一大學生係着咩

咁無嘢啦

推開個波，就有條蝦乾
真係咪話唔嚇一嚇

利申我就係咁 notes就臨mt final先印出黎
平時ipad搞掂

唔好意思，忍唔住出動今朝個Meme

成碌樹幹咁
P得咁求其

Instagram feed 15張相有9張擘大口
係咪以為自己好sexy?

人哋就屯門娜娜
佢係奧運蝦蝦
好笑

唔出奇 唔係邊跑得咁快

頭先好快碌過呢張相嘅縮圖
以為有絲打P咗蝦乾個頭落手指公

十一點前嘅堂一定係tee加褲配拖鞋 戴眼鏡畫眉搽唇膏
為左點名咋 唔點名可能已經走左堂

舊ipad有支筆好煩 我又唔鍾意d case可以放埋支筆
太大個case好kam
唔拎袋最大問題就係支筆要點放好

我笑到勁大聲 好彩屋企得我一個

佢揾位加多d水，一係水浸，一係同佢一樣仲係咁乾

同埋佢都好意思綁咁多氣球係人度地方
大學係私人地方，只係人哋對外開放咁解，學生想擺booth, display嗰啲正常都要申請㗎

好極端
點解小熊貓可以頂得順

仲有西班牙呢張，好似側邊有人嗌佢，然後佢窒一窒、望過去完全營造唔到佢心目中好cool嘅感覺

救命 佢件冷衫特登整deepv係度賣弄風騷 好難頂

喺得做presentation 嗰日先著返好少少

我不入地獄誰入地獄

講真都唔上堂架啦
除非take attendance

佢個人好乾好冇神氣
仲要講緊未生角仔之前都係咁

小熊貓現身說法

而家啲uni都要check證登記 媽咪點入去拍片 不過佢好搞笑 特登過海去hku 九龍幾間u佢唔去

D camp tee多到可以著足七日
其他衫反而係出街先會著

真 今晚先食完瑤柱節瓜

以前都係叫人take埋
我會自己喺屋企睇2x recordings

我可以連續1個月日日唔同頹t

瑤柱節瓜 正

係咪太多gif又爆post，搞到我蝦累！透！了！
佢負皮速度好似慢咗咁

你媽咪對美學極高要求 港大百年建築又靚
即刻覺得高級曬
可惜係佢d蝦式淘寶風炒曬車

有一期癲到出街都著

去唔係自己間u影埋啲咁嘅clip 同馮雞蔓去bu影畢業相一樣咁好笑 佢又話自己polyu 又唔喺polyu影

佢介紹自己叫丫力屎真係好梗耳為扮而扮

我最多著出去食飯

我記性差
佢係咪返過poly 影結婚相

依家連sony都學埋beauty brand啲衰嘢
明明啲所謂kol擺明冇打開機都送ps5
真玩家有啲到而家都未買到
唯一安慰係就算周街派蝦乾都係冇
如果唔係佢咁啱收皮
以佢140k follower話唔定真係有

真係好想大嗌

正常人覺得$20 左右一盒飯真係好抵！有菜有肉有飯算係咁啦
但係我蝦嘅諗法從來都令人意！想！不！到！
佢可能好有信心自家澱粉飯盒最有營養最健康

但著緊淘寶衫

係呀，嗰陣一出咗兼職份糧就拎哂去玩，買嘢，食嘢，又做下facial 咁，一下洗哂，都唔覺肉痛，仲洗得幾開心

你呢句笑到我卡卡聲

屌 呢張gif好撚好笑
真係好有自信

諗起佢整個溏心蛋
佢寫到水蛇春咁長教人白烚雞蛋
但滷汁唔教人整
建議你google 一下

有無絲打會key埋蝦乾啲金句上去

唔該佢梅住啲牙都好 合翻埋口啦

媽咪獨家hku千金look

好冗腫

想睇完美的我~yeah

一諗到要比家用 我頭都痛撚埋

個朵好笑到pk 奥運蝦蝦

好似耶穌。。。

長期合唔埋個咀

d相低抄/d光由上打落黎都顯得佢骨杉杉（唔係讚緊你呀蝦乾)
加埋佢靈堂風嘅品味同filter
睇落好似病人呀

第一眼以為連身裙來

Yepi 耶穌look

係hall落去上堂仲邊會拎咁多嘢，有print note 都當贏

成身累累贅贅又臃腫明知自己啤梨身型仲要著到咁何必呢？獻醜不如藏拙

睇唔到有腰

用自己份糧交水電煤council rates加養車先係野... 再搞埋tax d野

有冇人可以教媽咪咩叫mix and match
佢真係唔識著衫

頂你我好大聲笑咗出黎

諗起yepi嗰身有聖光嘅救世主look

修女look

佢個樣本身就唔嫵媚，點影都唔會有佢想要嘅效果
每次影都只係東施效顰

小熊貓你唔係一個人住外國咩
唉 我遲啲都要搬出黎一個人住
到時真係下一個媽咪 咩都要計住計住 要買10蚊5隻雞腳

似訓矮頸

加件hall褸着拖鞋上完8半再返去訓

佢冇乜機會過海見識

青山走犯
綁返起兩隻手咪精神病人咁

我屋企真係幾時想食佛跳牆都可以即刻有齊料整到出嚟

我懷疑盲公係咪冇咩朋友，唔見有咩人爆料嘅

佢兩隻袖想點？係咪想學清朝啲文武百官下跪請安

佢袖上塊嘢乜嚟㗎？如果向後綁之後，咁似精神病院走犯咁

過咗成個鐘, 個po多咗百幾個留言
淨係得4位絲打數得出佢有咩優點
蝦乾做人真失敗

就係自己一個先要交呢啲林林沈沈嘅嘢
同屋企人住屋企人負責㗎嘛

上鬆下鬆又係牙蝦古法家傳襯衫法
件褸又似去焗桑拿啲浴袍
到底哪來的自信

嚟緊嚟緊

又係很多人問
Btw啲蛋比佢切到好醜

細個好勤力返part time補習 正正常常有五六千蚊一個月
班學生測驗考試前加鐘嘅話 有八九千一個月
阿媽無再比零用錢喇 但係有附屬卡用
student card買jackwills topshop有九折
加一堆a&f hollister 自己搵嘅錢就約朋友去旅行同飲飲食食

好粗獷同硬淨嘅面容，唔襯長髮同件衫

體諒下 人中短 哨牙合唔埋

人靚著咩都好睇

結論:係蝦乾個人柒

呢排新年我係食罐頭鮑魚加出前一丁

熔熔爛爛啱啱係垃圾桶度執上嚟再切？

一係頹tee
一係著普通tee啲衫再係咁意襯下
化妝就愈大化得愈勁

係佢特別係資源回收筒拾回來架

個個都孭背囊、tote bag或者普通細袋加個電腦袋放macbook啦
邊有人咁有閒情逸致孭名牌手袋架屌
最多咪見過下longchamp

正呀

佢應該好努力睇淘寶嘅買家秀嚟進修緊㗎

好辛苦
都唔知點算
其實媽咪好撚幸福好彩 不過佢唔珍惜

極之小心地放下蛋
屌你唔通會bang bang聲掉落個煲？
最撚重要嘅汁就唔教 又叫人Google
呢個女人真係浪費所有人嘅時間
同埋洗撚你教咩 明思拍埋片啦
我跟明思整過 好好味

我諗起間港豬淘寶kingnqueenie
條女又係著住淘寶衫以為自己好靚成個model咁樣

而家好多大學生借loan炒股
我個fd 4萬學費本賺咗個double

唔知角仔第時入唔入到大學..
比佢老母咁折磨 個腦發展唔到
能大都入唔到

能大唷
集氣希望角仔自己開到竅

蝦乾一定係唔識教又唔比人教嗰啲
唔帶個仔做therapy 佢delayed又逼佢要考第一
但自己中英數都唔撚識
衰過啲窮父母
至少人地唔識教就比人教 掉去補習社 喺學校join下課後班

識玩就係 投資涉及風險

好想知佢會點迫屌

條頸粗撚過胡師傅

我覺得佢會係個仔一放學就逼佢翻屋企坐定定做功課
放學icu都唔比睇 個仔寫慢啲就打手板
如果計唔到條數就篤住佢個頭問點解你會唔識！平時喺學校你係咪唔上堂！
做完功課7pm就叫個仔食飯瞓覺
唔會有玩樂時間

第一次睇
真係笑到流眼水
教人滷水蛋但叫人google個汁

那就來吧！

好味小姐用蕾夢啲利是錢買玩具
唔知佳仔啲利是錢用黎做咩呢

買lc煲Celine袋

蕾夢都係6個月大已經咁多反應
角仔好慘

正呀喂

無錯！疊頹tees 洗一次著兩三星期。
日日soc tees 莊tees 莊褸出hall。

早排去IKEA 見到佢出佛跳牆
都係60幾蚊
臭蝦可以買嚟試試

求爆4同學解答完美的我出自邊度

臭蝦一定唔會比錢個仔補習
佢心諗 痴線 二百蚊個鐘？！我自己教免費呀！英文有幾難呀 thanks you你！

突擊測驗！

Q1:
好多人問=三個
海量=？

Q2:
平時食野冇味既佢覺得浸六個鐘太鹹
咁正常人應該浸幾耐？

P牌手動正評

真係未見識過啲人借grant loan炒股sor

睇到都唔開胃
其實冇人係hku會咁著架蝦姐
nds都唔會淘寶風咁返學

紮肚段片
不過已Del

媽咪樣樣嘢都要起角同乾爭爭
我浸咗係佢個肚到十個月
唔怪得我依加咁樣啦
還我靚靚頭型

我想嘔呀.jpg～
我係HKU 讀Master 時都無見過有人係咁L樣係Campus fing

唔怕 有絲打留底

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(9)

#802 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢張相個下爬
好似靚靚下爬仔

交租

係喎屌 佢條頸做乜撚

諗起佢嗰句我就是豪門

年都唔去拜～角仔真係有利是收？

利申：蕾夢忠粉

我同事擺雪櫃一路浸一路食
（整幾隻間唔中加餸就攞一隻）
最長試過浸半個月
但佢唔係滷水 係日式嘅 都有豉油同味醂
所以應該係蝦乾味覺異於常人

sony緊係唔送比佢啦
佢都唔支持蝦公打機
一陣啲妹豬學埋佢淨係比個籃個男人放手制
連買多隻game都公審咁咪倒米

依個post越嚟越好笑

你都唔明嘅，個食譜係蝦用黎話俾人知佢用LC煲，你地蟻民用垃圾不銹鋼普通煲咋 你估叫食譜就真係教你煮咩

終於有人說出個重點

勁呀邊爐絲 咁都搵翻 佢個肚臍真係好黑

數佢優點仲難過數杞子呀

生完b個肚臍真係會變黑？

各人的煲不同 不用比較 🙂

我覺得蝦乾係打完烚蛋個part就累！掛！了！
然後唔想打埋滷水汁個教學
然後就閪住話自己google啦

得閒諗啲煲，不如想想非洲很可憐的兒童

懷孕個時會因為荷爾蒙影響，令到媽媽黑色素增多

我個時都有母子線，大脾出荷爾蒙斑
肚臍都暗沈左少少，不過無佢咁黑
生完之後會慢慢退
通常幾個月都會消失哂

講咁多廢話 一句話放涼咪得
唔同環境唔同煲都會令放涼時間唔同㗎啦
你唔講哂出嚟？冬天就快涼啲...夏天就要再耐啲...
大家大人識判斷㗎啦

唉autism好多種
未必係傳統覺得個種完全唔同人講野先係
有時覺得個小朋友唔對路真係好去check下
希望佳仔唔係啦

多謝絲打解答做人媽媽犧牲真係大

「我覺得太鹹不好吃」 同 「唔好落薑汁，唔好味」 係同出一轍
話「浸六小時即可，想更濃味可浸過夜」 唔得咖咩

睇羅肥肥五官唔想好標緻
但有啲肉地加上父母畀心機湊
個小朋友都得意好多
連訓練坐好啲都係用玩具嚟訓練
小朋友玩得開心又真係幫到小朋友發展
呢啲先係教育呀Mon po蝦

（另一重點係羅肥肥真係坐得好穩）

如果𨳒熊貓有呢個Size 就唔洗食秋葵啦

我嘗試好努力咁諗但又諗唔出
因為蝦乾成世人都係只會take不會give
身邊所有人都俾佢mean爆，榨乾榨淨
完全無beneficial to somebody

臭蝦大腿側邊嗰兩舊肉同對x形腳
點解咁都夠膽post出嚟
為咗個sponsor，真係不擇手段，面都唔要
我蝦真係敬業樂業

用lc烚蛋

仲有好多其他身體狀態
我唔多講lu
其實D 影響都係幾個月姐
唔洗太在意
反而我生完之後可能膠原流失
成日覺得塊面鬆弛左
有無絲打有補救建議？

佢都九唔搭八
自己又無提供滷汁做法
點知佢調味有幾重手
浸過夜叫入味
唔想咁鹹會唔會係滷汁到著手呀？

食多d 豬手多骨膠原既野、做機同做運動

其實個日見到哩輯相
我覺得蝦仔之所以咁配合伸手去拎木牌
係因為佢平時無玩具玩
所以個日難得見到新奇野
佢就好感興趣，好想玩下

唔知你地有無哩種諗法

到底蝦教授幾時先開seminar放完工返嚟乜都冇
佢唔放片我地繼續整gif㗎啦
快啲搵野塞住我地把口啦

我都諗梗疫情完左去做機
但朋友話功效不大

L媽媽，你係咪就快生啦？
祝你母子平安，生個肥白BB

幾個鐘唔見人，無負評
又無片出
唔知搞梗咩大事呢
明明我地好雀躍咁等左佢成日架嘛

旺角有間本地蕃茄 12蚊斤，勁甜勁好食，返唔到轉頭
連出街食千層麵都唔想

回帶睇番po9覺得已經過咗好耐咁

都好嘅.. 角仔原來仲可以對呢個世界有好奇之心
我以為佢已經被個痴線老母綁到生無可戀...

可唔可以講下係邊個位想試

好多人已經改左名可唔可以留一留你哋原本個名
我係yeqi
maid maid我認得你係Agoxxna唔識串

入面D 絲打都改哂名

係呀，39w幾日日等生仲未有動靜，多謝您

要順順利利呀

呢排真係推得勁快

夜已深 即刻18+meme

你哋諗衰嘢，我真係指海參

PK

不能同意更多
通常住hall都頹爆上堂
雖然都有一兩個女同學堅持每日全妝返學

L媽媽生完可唔可以同我地講個b幾磅
仲有買多啲靚袋

屌笑到訓唔撚到

我本身諗住佢今日點都出水泥年糕
點知條友又縮沙 咁鵪春點全面復出呀

九唔搭八打埋成堆廢話，個汁係個靈魂你叫我google？
我自己bookmark咗兩幅圖係平時點整溏心蛋，個汁煮法係網友分享，超簡易零失敗，海鮮素唔落都得
唔駛睇埋蝦乾D又長又無營養嘅花式曬LC煲廢文

L 媽媽，我剛起左你底
發現......

估下下個牛年到先定佢條古法水泥走薑汁年糕seminar到先

死啦我驚佢上幼稚園去廁所
見到人地啲海蔘仔會去打
(Suppose佢出街應該跟我/爆seed入女廁
唔會跟老母 佢老母除咗打卡唔會帶佢出街)

Agonna呀 Morning娘啲歌名黎
我以前淨係蒲hp po 講故台 同旅遊台

仲好講，係我哋踢爆咗佢抄人食譜本身可能真係有得上堂！
你哋害到我冇書讀

其實呢張相如果無左梳化
角仔仲企唔企到？

真 岩岩用起㡳功能先知原來大家都冇離開過
係改晒家族成員新名

頂你，海參仔
我就黎笑到震醒個仔

煲熱水落室溫蛋，煮6分半鐘，拎起沖水，再浸冰水，去殼。
味琳同醬油各2湯匙，水就3湯匙，自己按比例乘上去，浸至少半日。

我用幾行字就講完，點解佢可以咁多廢話

得爆seed嫲嫲 風化舅父畀炸嘛
吹到𢭃曬啲利是

一定係bart錯啦

Wow，好有心機呀
哩D 就真分享啦

唔知係咪錯覺 今日啲留言仲好似少咗負評

順便講一句唔落海鮮素唔係因為唔好味
而係海鮮素可能多數用喺煮麵豉湯，如果唔係經常用得到好難會存一大包海鮮素喺屋企，我第一次試煮無落海鮮素都OK，之後再試用其他醬油/鰹魚汁去調到適合自己口味
蝦教授就提倡太鹹唔好吃但係唔話你知點煮，又或者直接走薑汁因為唔鍾意

企到

1 秒

堅持得全妝個啲9成9冇眉娘
畫得條眉就畫埋其他個啲

蝦:你哋自己google啦

每個月唯一既玩具
下次要等三月十四號

烚蛋我就唔會攞個LC 出嚟囉，LC 煮滷水汁啱啲

12蚊斤本地蕃茄好抵買

其實以推po速度，佢應該真係會留負皮留到關節發炎

就係見冇負皮先預佢今日出片
點知又白果

佢以為寫得長，睇落多字就代表專業同詳細
人地D 食譜書全部都簡潔有力
懷疑佢細個無學過寫撮句

嚴格來講
今日大家多左傾閒計

佢哋都無住hall我無見過佢哋素顏
不過佢哋又真係全dept最靚果幾個

諗唔到點形容呀⋯⋯

諗起大佬B 教學

我之前一直唔敢睇
原來真係好尷尬
唔得呀 佢真係好唔得

考試淨係識一味加紙個啲長氣袋

又有新「好多人」username
已經最少有三個

然後就會話自己媽媽手

佢行路行到好似去劈友咁

齋傾閒計都差唔多三分二個po

正所謂 無三不成幾
有三個好多人就真係有好多人架啦

真心靚何必全妝咁行呢
靚個啲淡妝都夠做

hello佬b

旺角街市間uselect 對面

fhs！我本身以為係消失咗
岩先翻po9先發現原來你係改咗呢個名！！！

唔記得尋日邊個講錯主婦手勁好笑

其實真係好唔鐘意呢種風氣
我寧願你係直接比錢請KOL出event即場試用，再寫介紹名，都好過不勞而獲咁送件product派街坊(即管佢向屋企都會開箱出post介紹)
跟住周圍d人又羨慕妒忌咁更加助長呢種KOL可以免費收product，出post介紹仲有錢收既風氣，變左常態
我地一般人就要真金白銀比錢買，感覺好似on9水魚咁
所以我無follow任何KOL，就算間中睇，都係睇生活片
利申唔係針對咳神

今晚冇食負皮專業發放負皮嘅mon post mum去左邊？

忍唔住做左第一個meme gif黎獻醜

比我見到有條咁作狀嘔心嘅女係自己U行過
我真係會忍唔住係樓上一盤水淋落去

覺得佢行路會“確確”聲好嘈

不能同意更多，其實somehow 我覺得睇KOL推介片同睇宣傳易無分別唔明啲人點解覺得KOL收錢講野會有誠信

屌勁有同感 污染晒成間hku囉頂
啲女仔返黎影grad相都冇佢咁姣支鄧篤

等唔到佢條水泥片好冇癮

睇完呢張gif 覺得佢嫁得出都算執到
唔係樣問題 係太有自信嘅問題

可能啲公司覺得送件product畀KOL 比出錢請KOL去event平 加上舊年今年疫情關係想搞event都有啲難度

不過我覺得PS5真係無必要派product 真正玩家會一直mon實幾時出貨 同埋都多大game喺PS5出 有心玩一定會買

絲打，你提供嘅靈感呀

同佳仔一樣
蝦乾明唔明 唔係打個小朋友先叫做虐待㗎 精神上咁折磨法都好慘

過兩日整先

嗰啲推介片感覺同鱔稿無分別

柒Cry 了

係咪整上癮呢？勁好玩

食譜(抄襲的)
圓頭(P圖)
搬大屋(那有錢)
蝦仔(抓不住)

上次如風諗個個角兒動母未有人用

抓不住個個我又諗起番梘gif

首先都要prof ha本人提供左源源不絕嘅靈感比我地先得

呢個好正改名quota爆左冇得改

應該要下年先出場

入哂腦

查實每個ac有幾多改名quota我都唔知

元宵好出啦佢 唔係真心下年請早

笑死又諗到佢個死人唔服氣樣

可以好似啲男仔玩遊戲王咁
佢哋出card當出招 我地就出gif

好似30日內2次

一個月有兩次
我想改角仔（想死）都改唔到

返唔到轉頭

原來每個月都有quota
我仲係度諗以前個木耳做乜咁多quota改名

好彩今個月得28日
你等埋3月14個po先改都唔遲

一日最衰都係你

悶悶地又整個meme gif就去訓

各位good nite and sweet dreams

勁似proha語氣

頭先up唔到 up多次先

負皮手

左下角嗰條係裙定係頸巾定係咩嚟 睇咗好耐都唔知佢想點

加油呀，祝母b平安，肥白健康

蕾夢真係好得意最鍾意睇佢同羊羊細佬 得意到暈

果然係Hku
鬧人都特別一針見血

呢套係啊 我都鐘意睇
已經重睇左3次
每次睇完都感受好深

成個咁

應該係圍巾掛左係膊頭
但啲色畀Pro HA執完 條圍巾係條片到變到好似白色咁

Hello同大家打個招呼先！
我係由細俾媽咪訓練打人嘅角兒

我由post 1睇到而家 不過好少cm

Hi 我嘅分身 我係奧運角仔

佢連考嘅機會都無

我兒

佢會唔會癲到係角仔之後入學申請書都寫係undergraduate

我係咪要爛grade了
最衰都係prof ha成日走堂啦

佢個死人口好樣衰

原來真係呢個agonna
我仲一直係度諗係唔係名有相似

全身都係呢隻色好有孝子feel
利申唔識fashion

我母從小栽培我真係用心良苦

追po追到忍唔住入黎留個言
你地係咪癡線㗎推得咁快
利申：仲喺上一個post嘅#852度

自動將po想像成角仔

睇下佳仔大個左會係點

因為無玩具玩，佢只好終日坐係度

佢唯一技能就係識烘包食

我真係好討厭食包呀！
...但係屋企淨係得包

六點半過後比老母推入黑房
但聽到老豆老母係廳好開心玩緊board game

明思都係講緊一樣野嘅價錢
但真係睇落唔寒酸 似分享開心
點解媽咪講176蚊塊扒 $1400把刀會差咁遠

角仔的一生

你媽咪氣質呃唔到人 成陣寒酸味浮出黎

見到呢張雞仔圖又諗起我蝦 忍唔住幫佢整o左張meme

好想要明思做我媽咪呀
我得條絲帶玩下羊羊有自己間房 自己嘅玩具天地
明思連波波池都自製比羊羊 真係好錫個女
同埋睇明思啲片 佢地成家人都勁錫羊羊 啲禮物收到手軟 玩game就哂羊羊
我諗我出世到而家見嘅人十隻手指數得哂

你再嘈，再咁多野講，因住連條絲帶都冇，之後仲要每一晚早半個鐘感受黑色的奧秘！

切到咁核突，唔北歐

唔知係咪用1400蚊刀黎切

$1400把刀都唔識用，唔卦得用淘寶同貴嘢對佢嚟講冇分別⋯本身柒底

大學生唔會咁著囉
佢真係未讀過，唔怪佢
唔好扮讀過

毫門就有佢份

先利申：yr1學生

唔會，因為啱啱先上大學，根本唔覺得自己有咁嘅經濟能力去買名牌，亦冇需要表現到自己嘅家庭好有錢，我自己都唔明咁嘅做法有乜用

但其實我嘅情況唔太準(?)因為我讀嗰科嘅女仔計埋自己一隻手都數得曬

就嚟多人過蝦乾嘅幻想網友

漏左打
感謝蝦乾提供靈感

原來巴打你都有睇 我記得你成日開時事post

或者蠔門 不過蝦乾應該蛅豉都唔會買

佢d柒事多到可以瘋狂地整meme 意想不到吧

arts/ bba d女都唔會啦 小學雞咩鬥書包筆袋

Arts同bba差好遠wor

兩邊女多都冇聽過有名牌爭戰

都上到大學啦 仲有呢d小學校雞野要鬥新書包新袋

我陪你
尋日未有人指證你之前 我都唔覺有唔妥

高質

同真人一樣無咩表情
佢而家無得食包住 食下柔順劑固食先

好正

我ba，話題多數講做project 分組啲是非同返咩part time幾錢一個鐘之類，可能我哋窮底

完全冇心神大家鬥靚，最多睇邊個高分，再碼實一齊温書好懷疑做project 鬧交既日子

[member] 林俊明果科仲頹，bba中返學最頹係呢科
諗諗下我應該同蝦公同一年take過同一個course
喂都叫同學喎
[member]

讀u 5件事上莊住hall讀書拍拖pt
摺library 邊個得閒理你

早晨啊各位
蝦廚娘名菜太多不能盡錄

睇完呢幾張gif覺得charlie brown幾cute
不過我唔係指角仔

人間威而鋼果然名不虛傳

形容得好貼切
其實佢影完 又要揀又要p
應該都望過張相好多次
乜佢真係覺得冇問題
少少都唔覺得肉酸?

係，我都唔記得咗拍拖但我哋係講邊個拍拖既事非野，邊個靚仔之類，我哋有一齊去考察團，去完知道大家最那西一面後再得出既結論細個真係好無聊

人地6個月d玩具多到埞死啊蝦都得

屌有d胃痛，笑到好辛苦

似兩條女挑機
蝦乾件衫唔得wor
d格仔搞到佢橫左兩個碼
頂帽又唔襯
隔離果個邊個黎？認唔到sor
靚好多～

個closeup好乾😂

抄娜嚟

拉到二米高不是夢

你老婆成日拉到自己巨人咁做咩事
又中意P到隻鞋龍船咁

matt 哥: 请问你几号腳？

查理·布朗在漫畫裡多被描述為一位個性憨厚、溫和、沒有特別自信的老好人（Good Ol'），他雖然在事情上盡力而為，但總是遭遇到失敗。
查理·布朗登場後有被大眾視為是失敗、不如意的聯想，舒茲曾被一名女性友人反應說，她的兒子有天回來後抱怨著今天自己很像查理·布朗，而她能理解這句話的當中含意。

來自維基

似佢唔係好事
但佢阿媽就好proud of佢似查理布朗

明思最新story仔仔超級可愛
聽到媽咪把聲就有反應 又笑又咿咿呀呀
相反佳仔

邊個識湊一睇就知

屌真係有圖

matt哥幾時入老婆d posts troll

似查理布朗唔係問題 只要不哭鬧就可以

絲打你哋真係好正笑死我

笑到我仆街 好有代入感

下次見到Matt哥係佢cm下面放你老婆個page
btw張圖右邊果個隻腳好似蛙鞋

右下角啲腳指長到手指咁

最憎人虐兒

角仔

仲好意思話自己對美學有極高要求

走呀！係廚餘攻擊呀！救命呀！！
有聲

D 腳趾全部長過哂我中指

點解我會響起東方昇把聲，“邊L 個叫我呢？”

來源：毛記偽人協會翻拍鬼滅之刃片頭的花絮，東方昇導Dickson 入戲

佢真係當咗自己係model
個樣仲要多咗種囂張：「我好撚靚」
哪來的自信

Poly u design 嗰啲不知着得幾靚

得呀
我幾年前響深水埗長沙灣果頭返工
收工見到$3斤菜都忍唔住狠狠地買

希望今晚有新片睇，
辛苦羊媽，湊住細佬都要辛苦剪片

佳仔阿媽你身為全職YouTuber幾個月唔出片湊仔又湊唔掂搞緊咩

好正呀羊羊細佬啲反應
感覺上係香噴噴嘅BB

P緊圖 mon緊po del緊comment 好忙

Mon post 盞自己唔開心 快快脆脆出段新片令我哋開心吓好過啦

等我諗吓先

佢話拍呢啲要有姐就是豪門的心態
屌 又唔諗下人地范冰冰都話曬算國際明星
佢憑咩？最勁咪成日拎自己做過be打飛機

+1

下次改

生髮廣告可以揾下佢

你講完我即刻聞下自己個仔
有陣臭臭縮縮嘅汗味
好懷念bb時期嗰陣奶香味呀
點解蝦乾咁狠心
蝦仔都幾趣緻丫
個個bb 細個都又香又甜
點捨得佢喊喎

睇片佢真係好似d 40歲 好乾水份嘅阿姑
平時ig d偽仙氣偽知性嘅相執咗幾耐

真係有啲似蝦乾

一大小小都會無哂啲奶香
家姐嗰仔啱啱三歲開始變臭

可能因為戒左奶

格仔紋頸巾，佢當披肩用
我幫佢調深contrast

Cls好好笑 睇語氣似台灣網友 其實ghd好好用 不過頭髮多真係夾好耐都夾唔哂

都唔知絲打眼利睇到勁啲定佢較到條片白哂乜都睇唔到勁啲

啱啱睇cyn個vlog
佢話呢d雜物俾人免費自取 做咩唔送咗d LC餐具俾好朋友

條格仔頸巾畀佢P到變咗白色

不再起角（假象）
廚娘（自稱）
走薑年糕（砵仔糕）
角仔歸屬（黑房）
改良食譜（抄襲）

記唔晒咁多位絲打嘅名，如果啲名已經有，係度講聲唔好意思

覺得LC啲嘢好靚 但一見到LC就諗起蝦乾

佢個樣西到呢 好北歐樣
我都係髮量多 用ghd分兩層 左右再各分2-3層夾 好快夾完bow

呢兩張相個鼻哥窿好搶鏡好似啲頭髮唔順好用力咁

蕾夢細個過角仔咁多
但人地精靈好多

好鐘意睇好味小姐同阿斷湊佢
人地真係會同自己小朋友玩又體貼

I like your name
冇見過人用透明花花杯裝熱咖啡
蝦乾真係開創新美學 HAtistic

Mean到痴線我鍾意

HAtistic好名

呢個好笑啊

thanks you

其實熱嘅咖啡/奶茶/其他茶都唔應該用玻璃杯 花茶係想觀賞啲花材 先用玻璃茶具

第一張圖又係「我就是豪門」個閪樣
點chok都係草根窮酸樣 冇得救

咪喺，雖然我未做過人媽媽
但正常自己小朋友喊，都會衝去睇咩事，
不得不承認我係因為嗰段片先開始咁憎佢

個鼻哥窿想點，好似就嚟會俾佢吸入去咁

頭幾秒行到成隻蟹咁
好似摟打咁

後果幾秒兩隻手做乜9

咁都po真係自己唔面紅果下好野

Amika藍架

明明就係窮酸巫婆樣
個樣勁惡同惡毒咁

佢個樣成日都好得戚咁

我又來吹捧明思啦，色彩繽紛先可以刺激小朋友發展㗎嘛
陰公佳仔望住黑白杏色，成個人生都灰沉沉

而家搞到我想買個22cm都諗起媽咪
甚至覺得lc都係得個樣

我屋企奧運大酒店
成間屋都白雪雪 以後我嘅人生都係一片白茫茫

唔好畀你媽咪影響

咁佢鑊係出名嘅 可以無水蒸
我想送比我真老母做禮物 等佢有啲新意玩下

好羨慕佢個廚房
我都好想要

我想要佢啲廚具碗碟 勁多好靚好日系
估唔到喺daiso買
佢真係好識執平靚正野嚟用

我見琴晚有新人用左啦

粗心星人呢個名好可愛

好似愛登氏家庭個老母

佢真係一個知慳識儉好媽媽
阿蝦乾點學都學唔到一成

唔係歧視佢原生家庭草根
好多youtuber都係公屋出身 而家搵到錢 生活好咗自然捨得洗錢
係得蝦乾一個仲係咁寒酸

救命舊post都未追完，想抖下

真係好似蝦乾

灰姑娘後母都好似

佢寒酸自己真係唔緊要，但奶都唔捨得比個仔飲

尋晚冇追post今日追到氣咳終於追完
累！掛！！了！

所以即使我唔生+唔太中意小朋友 都好中意睇佢
真係身教 羊羊又好可愛

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(54)